林志穎被追問「拿到iPhone 8未？」 機神露玄機：聽說HOME鍵取消

林志穎被追問「拿到iPhone 8未？」 機神露玄機：聽說HOME鍵取消

隨著iPhone 8的流出的消息越來越多，就代表著新iPhone發佈會越來越接近，網上流傳發佈日期是9月17日，而開售就是在9月25日，有傳今次iPhone將會大革新，除了機身會採用全新設計之外，最重要是經典Home鍵將會由實體鍵改為虛擬鍵，雖則今次傳售價將會過萬，但相信定必掠起一股「抄Phone熱潮」。

消息屬真屬假真的要等發佈那天才知道，網上流言那麼多，網民卻只相信「不老男神」林志穎，皆因每次蘋果發佈新機之前，他總會搶先拿到新機在微博上「不經意」上曝光，由7年前的iPad mini到上年的iPhone 7 Plus，他所展示的蘋果產品與與真正發佈的幾乎是一模一樣，被網民供奉做「iPhone大神」，大家都懷疑他是不是「走後門」，與蘋果的人有關係，但蘋果方面曾表示：「肯定不是真的，公司沒有發表新機，一切網路傳言，都與公司無關。」但網民依舊表示：「我只相信林志穎。」

今日林志穎出席腕錶展時被問到他拿到新iPhone 8沒有，他沒有正面回答：「聽說HOME鍵有取消，很想知道怎麼回到主畫面，目前也是跟大家在網上的資訊一樣。」，難道大神已經拿到最新的iPhone 8，照他這個說法，HOME鍵是肯定取消了，當被大家一再追問新機事宜，他笑言：「我不知道，我不是代言人，未來也不會再說什麼。」既然他封口不說，網民們只好去蹲林志穎的微博，看看什麼時候他再曝光蘋果新機。

年年拎部dummy機抄高自己人氣 收皮啦

呢條拉皮怪識富士康廠D人咋嘛
支那人要威要面，一有新嘢忍唔住就要曬

咁撚威唔撚影埋自己條撚放上網

連登仔連林志穎都反？

邊撚個林志穎咁撚大枝野呀？屌柒佢唔撚得呀？

神一樣既男人
係連登仔面前一樣係辣殺！

明明以前吹奏人地係人生贏家
依家就支那人

仲要人地係連登仔唔當係蝗既台灣人

佢洗乜炒自已人氣

暑假呀

林志穎（英文名：Jimmy Lin，1974年10月15日－），台灣知名藝人為珠海平坐車隊之賽車手。1992年2月以17歲之齡出道，有「小旋風」之稱。林志穎少年成名，學生時期其名氣已吸引華岡藝校該年度之戲劇科報考人數暴增。林志穎憑著出眾的外表，健康的形象曾紅極一時，林志穎與金城武、吳奇隆及蘇有朋等人共稱「台灣四小天王」。他同時也是一位興趣廣泛，多才多藝的明星，在不同領域屢獲殊榮，被網友封為「人生勝利組」。對於自己十足的執行力，林志穎自誇自己是「夢想實踐家」，「很多人只會想，但我會先踏出第一步，不會永遠在原地停留，或許這樣我的夢想就不會太遙遠了」。

現除為演藝人員外，亦於珠海與友人陳維良經營「珠海平坐賽車運動諮詢有限公司」，台北「Roadstar路士達」車行，上海絕色攝影館攝影師及藝術顧問，並為珠海平坐車隊之車手，英威康科技股份有限公司老闆，並投資環保建材木地板-禾仲國際實業有限公司。

正式出道 [編輯]1992年2月28日，時年17歲發第一張唱片，正式出道。綽號「台灣小旋風」，舉辦首場台灣個人演唱會。後從台灣華岡藝校畢業。華岡藝校前校長鄭德淵在一個電視節目上說：「他開始紅以後，學校這個招生爆滿，學校賺了很多錢…下一年表演科多了一班」。

1993年5月6日，成為第一個完全以國語歌曲演唱入主紅磡體育館歌手及紅磡開唱最年輕歌手(年僅18歲，紀錄保持至今)。

同年18歲成立自己的攝影工作室，分店一度開到六七家，月盈額200萬（攝影也是林志穎的一大志趣，在華藝讀書期間，表演專業外還輔修了攝影專業）。

在1992－1994年間，密集發行專輯、廣告代言與拍攝電影，7張唱片銷量全球突破1000萬張。然於當紅之際，宥於兵役，只好暫別舞台，於1994年11月16日入伍（陸軍1718梯）。當時林志穎的哥哥剛剛入伍，兩個人的入伍日期非常接近，根據台灣法律林志穎可以推後入伍，但是他並沒有這樣做。

退伍後低潮
1996年11月16日22歲退伍後，成立吉米工作室，自行打理演藝事業，唱片由「豐華唱片」代理發行。開始投資股票。23歲時用投資股票所得買下自己的第一輛法拉利，以之做戰車第一次下場賽車，拿到季軍獎盃。

1997年，以巨星身價簽約香港百代EMI唱片公司。（報紙寫的是兩年三千萬港幣）

1997年12月5日接受泰國國王莆眉篷的邀請擔任莆眉篷70歲大壽生日會演唱壓軸嘉賓，並接受泰國王后和公主的接見。

1997年，22歲投入賽車運動，甫參與龍潭TIS賽車場「超級跑車賽」，即拿到第三名。

1998年，在賽車場上出車禍，右腳掌斷了三根骨頭，打了四根鋼釘固定。尚處業餘階段的賽車事業面臨著來自親人和輿論的巨大壓力。與此同時，退役後演藝事業也轉型不成功，陷入了前所未有的低潮。重新回到賽道時，林志穎悟出一個道理：超越自己比戰勝別人更重要。所以接下來的時間裡，他一直不停地練習，練習到最後發現開車時可以很容易地追到別人，甚至別人跟在後面也追不到他。傷愈復出車壇。1998年11月參加世界國際A級越野賽WRC澳洲栢斯分站，成台灣第一個參加國際頂級賽事的車手。1999年2月赴日本筑波賽車場向日本知名賽車手黑澤琢彌學習賽車經驗。

1998年，將戲劇經紀約簽給知名經紀人夏玉順。

該年台灣的官方形象代言人幾乎都被林志穎包攬了：包括police形象代言人、消防局形象代言人、交通部形象代言人、反賄選大使（2004年）、反毒大使、 更生大使、台北市救護隊形象代言人等等。

2000年，26歲的林志穎在珠海賽車場拿到賽車生涯第一個冠軍。開始進入方程式賽車領域，連續拿下兩次雷諾Spider冠軍，取得方程式賽車參賽資格，經過FRD賽車訓練後正式參加中國雷諾方程式國際錦標賽，成為台灣首位國際方程式車手。

2001年，27歲的林志穎成立自己的科技公司。成為中華民國網路銷費協會第二期理事 (註：以上職務具體任命時間均不詳，最早見於各部門官方網站理事會名單及台灣《民生報》的報道。)

2001年, 27歲獲得「超級房車賽」四站冠軍之大滿貫。並在2001年之年終房車菁英賽獲得第四名。賽車達到顛峰狀態，拿到9座獎盃: 7個冠軍獎盃，2個亞軍、季軍，並成為台灣年度冠軍車手(7座冠軍獎盃分別是：4座台灣超級跑車杯冠軍，3座中國雷諾方程式國際錦標賽冠軍)

2001年，擔任美國南加州華美銀行反毒大使。成為當紅韓國明星元彬的台灣經紀人。(元彬憑藉《藍色生死戀》成為當時炙手可熱的當紅明星，當年韓國的廣告天王)

同年，美國白宮反毒辦公室根據林志穎擔任反毒大使時的表現頒贈白宮反毒大使獎狀，為得到此獎狀的亞裔藝人第一人。(《國際日報》刊登的頒獎理由：林志穎足足花了一年時間配合華美銀行基金會反毒大使的各項活動，其中有二個月停留美國，對於一位當紅藝人而言，放棄賺錢機會做公益活動，絕不只是精神可嘉而已。註：林志穎是當時台灣片酬最高的演員和台灣廣告天王)

老老豆豆
就算佢真係拎dummy

佢真係中wo 5c果年都中啦

我淨係記得林志穎調戲人地老婆

但人人拎唔到，佢拎到

林志穎比連登仔當大陸狗

我睇左林志鈴

用六脈神劍射死班戇鳩仔

抄Phone熱潮?

暑假好多小學雞
林志穎都比人屌係支那人